Задачата е с ajax от json.js файл да вземем целия масив с информация, всяко пропърти от
обектите в масива да бъдат заглавие на колона в HTML таблица, а всяка стойност на това
пропърти ред в съответната колона. Ако пропъртито съдържа обект нека този обект бъде
представен като мини таблица в тази колона.

Всеки работи самостоятелно със собствени средства и гледа да бъде възмосно най-ефикасен
кода. Човека, изпълнил задачата с възможно най-бързия код, печели и получава шоколад,
не се ебавам.